HK Express 飛高松

平時上HK Express可以買到一年之後嘅機票
今次想買下年四月去高松，點知27/03/2020之後全部都係"沒有航班"
有冇人知咁樣係代表時間表未安排到咁後定停飛高松?

其他航線冇咁嘅情況

利申：facebook問佢哋未有回應

要咁問先有用

直接打電話去問啦⋯⋯Facebook 問

問完
客服外判嘅，淨係話叫我自己睇官網

高松應該有市場

不嬲無咁早出
間間航空公司都無咁早有

宜家d飛係咪賣晒俾旅行社？
咁貴有人會買？

可能到時成為因運取消條線

有時排slot未必咁早出到

一年後俾cx 食左，點知d 重組航班姐